攬實我

攬未

唔想攬你

鳩

咁睇人攬我

又黎

冇人想攬你

比啲信心...

小隊長攬得好大力

你咁肥

痛啊

大波

毛

開

從後面咁攬實

有棍？

大東瓜 鳩毛開叉

開咩

比個hug你la

我支棍會頂住你

幾cute